[狂賀]LG G7+繼續跌

抵啦
G4同V10做臭個名
底板燒到呀媽都唔認得
系統人地都升到最新,佢仲慢慢搞都未有得升

搞到D人都唔再買
理撚得你部機D音質好唔好
你睇下人地Apple,再睇下LG
LG??不了

利申:唔係Idog,唔用Iphone

唔知幾時開始，LG 被賜予「跌價王」的稱號，呢個朵深入人心，真係可以講一世。但，正因為太深入人心，做開「跌價王」的 LG，突然改變策略想將手機賣價企硬，帶來的只會是更壞的反效果。LG G7 / G7+ ThinQ，開賣之後銷量一直不如理想，問過不少大舖店員，都說幾乎無乜人問。事實上，講外觀，G7 / G7+ ThinQ 又唔係差，而且有 S845 處理器加持，就算要打機都應無大問題。關鍵是定價太高，大舖價又企硬，這是最大的敗筆。終於，等到「跌價王」發威，劈千七，呢個價你又出得手未呢？睇下文啦！

行過大舖，發現 LG S845 旗艦，即係 G7 / G7+ ThinQ，又再減價。4GB + 64GB 的 G7 ThinQ 之前大舖賣 $5598，而家減多 $300，最新賣價為 $5298；而 6GB + 128GB 的 G7+ ThinQ，原本賣緊 $5998，亦都減多咗 $300，最新賣價為 $5698。係咪最平價？咁問得，當然唔係。

得知大舖有減價，版主當然會留意埋，到底 SUN Mobile 又有無減價呢？答案係有的。買張 Flex Mobile Prepaid SIM，就可以用 $4998 買到 G7+ ThinQ，加埋都不過是 $5104，相比建議零售價便宜咗 $1694，即係成千七蚊呀！$5104，買到 S845 + 6GB / 128GB，而且佢喺音響方面都唔差，諗唔諗得過呢？你點睇？

咁真係幾抵

$1500 畀盡

LG手機promotor慘過食屎，長期底薪

聽講LG 比佣都幾高
但冇用啦,都冇人買既

分分鍾支國機仲多廢老買

冇乜廢老買手機，之前做sale屎
note9先誇張，一堆西裝阿叔，auntie 黎買

iphone 2018 賣4700蚊

android最貴果部如果超過3000蚊都係屎，想食既隨便

無更新

永久blacklist LG

V10中晒招

G5 中過招 ，排過街症...除非1000 蚊 ，否則，不了

垃圾LG，v10咁靚既設計比佢塊老母板搞到咁，真係抵撚死

G2仍然健在

韓機都是垃圾
無一部無辜

G2壞touch mon。G4燒底板
LG只用電腦mon

Sorr, 睇錯100蚊

G3已經燒過Mon
部G3好似暖蛋咁

note9其實都冇咩特別野
可能又係覺得買左高級D掛

俾支那機cup晒d客 LG又成日壞底板整臭自己個名

其實幾多手機供應商鋪好盡力sale lg,但都係冇人買

$2999連兩年保養 + 256sd card
再送n樣禮品就買

最好係咁跌 我次次都係用水貨價買幾年前既新機 兩三千有交易

由 Optimus 2X 用到 G 再轉 G pro
到依家用V20 用落都算幾好
覺得LG堆機愈出愈難頂 想換都唔知點揀
V10 G4又燒底板 G5個背脊好撚核突 拆電又ON99咁懶新潮
G7玩埋M字額扮IPHONE

用左年幾V20 用多1-2年等V30跌破2000就執返部

lg就係要平先有人買 好似之前我買v10咁 見到佢4 5個月左右跌到3字頭先買

等一年人地出9.0都未有8

我就g2韓水用到轉v10依家都係等部機壞 不過一日最少要帶舊電出街加個尿袋先穩陣

lg俾佣高呀麻，咪多人sale

lg 啲機一用耐咗就倒水電

v系列完爆g系列

LG衰撚過屌米...屌你老母燒底板...美國有得陪，香港冇

對g系列絕左望
得G6叫做似樣少少
性能跟得上 樣又唔柒 算揀得落手
但係我寧願揀V
就算g8g9有改善都冇用
新機行貨價太貴唔會買
要換都要等幾年跌價

2手g pro2用左2年幾只係壞電(後期on9叉住電掛機先會壞)
用緊g5年半，咩事都無
係咪人品太好

全球不嬲唔包香港麻
你睇下三叔

當香港人係狗
所以唔撚買

成日講美國美國
美國有得集體訴訟咪有得咁玩囉
香港無吖嘛

所以？？
apple全球特別維修包香港
咁就證明間公司係咪想做好個名
定短視為少少錢做臭個名都冇所謂

好佩服你食過咁多次屎，仍然堅持繼續食，仲要食更加臭的屎

用緊g6

我仲用緊V10，燒過一次但係有運加咗一年保所以免費整番，就快用到3年

當年我買V10都係等到四千頭，如果真係買G7都等到差唔多先啦

G5唔夠半年壞底座...
QC越來越屎
從此永不錄用LG
利申前Optimus One>2X>G3用家

唔打機淨係上網聽歌其實冇乜野

G3無壞, 不過都係久唔久要重開, 用得耐係會熱
本來由ip6開始同lg雙機用, 但g4收埋皮就直接轉會

LG機
除左聽歌 都無其他優勢

相機垃圾 g7仲衰過g5
Rom寫得差
Update 慢， 隨時變孤兒機
無埋換電
防水 防你老味

冇得換電. ..真係冇哂意慾買

G pro 2 皇者

應該就快同HTC一齊摺埋

垃圾g6用ig影相慘過食屎

影相唔知點解喺app度禁濛到死
次次都要用相影功能影完再up相

係 依樣已經夠垃圾

V20同V30個價好硬

不過廣角影相係幾方便
佢個ThinQ更新左有得cap gif係幾方便 電就用唔到半日架啦 用左近一年依家部機開始慢

用咗3個月 主因係平

我3500入 買左2-3個月跌到二尾

二千五入 除咗用app影相廢又真係冇得屌

見到呢兩句可以畀定正皮

音質係幾好 不過防水真係假到死 之前睇有條片放入洗衣機都冇事啦 有次我就咁洗下部機搞到喇叭入水嚇撚事
仲有底個個bar又要自己整做虛擬bar 售後就唔好提試過一次先知真係咁虧

g3 用左一年後，d電跌得快過捐血，以後都不了

2千5 黎講，好過大陸機咁

唔打機都用到2年 抵到爛

v10 (未燒底板)真係巔峰之作黎

用緊LG V20差唔多二年
當初買佢都係貪佢有得換電&廣角&可以插三卡
雖然影相一段但手動模式好用

LG G4中伏用家但嚟緊都係諗住等佢跌多少少轉G7
本身係重度音樂中毒冇咗個3.5mm唔得 又懶得帶多部機出街
同埋自從部G4用咗1年死底板之後開始粗用 而家過咗兩年半有多
係上格床跌咗起碼20次 沖涼次次帶入去一路沖一路禁 係日本淋濕過幾次
而家仲係一啲事都冇 不過舊電就真係唔撚掂 G7無得換電真係敗筆

根本垃圾, 唔想買
用緊G5

G4燒過底版之後永久blacklist呢間野

4千頭咁貴 韓水會平d我買時韓水34xx港行47xx

跌價速度就黎快過htc

LG以為企硬D人照買 on9唔減價手機部等摺埋啦，整機慢過閪，D機又愈出愈on9

v30 開相機慢過iphone 7
影相都係

最快係sony

G,g2, G3用家留名
個陣除左倒水電 冇缺點
而家？不了

v20 之後越出越衰
睇下v40會唔會翻身

Sony本身就靜係值果個價

屌佢老母LG
我部v10又係燒底版冇撚哂啲資料
最好跌價到仆街陷家產 清盤死全家

我屋企人同朋友 用親都燒

g4 同v10 都燒，我g5 1d事都無，唔好運la

比老人家用幾好

唔等lg 減半買好似好唔抵
用過1部lg

相機垃圾仲要企硬
就快變htc

大陸牌子都不如

LG垃圾到部部都燒 真係單純唔好彩咩
不服來辯

你講g4同v10梗係啦，g6散熱都好左，雖然都係垃圾

仲用緊V10加左heatsink等燒先換機

iPhone 主機，返支那要雙咭做副機、LG 機買一次中伏，Samsung 買一次就送比外母，Sony 買過 2 部，準備買Nokia

起碼減到4千頭先叫抵

就係V10搞到過檔

lg呢個垃圾品牌，垃圾機，送都唔柒要啦

用一排燒版，d data 無哂就gg

我朋友買V10 貪佢有雙卡同平，頭3，4 個月勁發熱已提佢backup，結果7個月死機，平均一個月成900。上CS 成村人輪大米。叫佢買iphone7,而家用左年半乜事都無

G5表示用咗兩三年運作正常

其實LG機有啲功能真係唔錯 我自己淨係G3果陣用過 好鍾意用佢個knock code 而事實上影相有廣角都好方便 可惜真係太易壞 部G3一年都無個mon就收左皮 如果LG靠fix下啲弱點 我又唔介意正價買你地啲機

lg d旗艦機，5千買就on9, 3千內啦

sony 845已經去到3字頭 LG點同佢比

*2
但帶多粒電出街都係要長插尿袋
hifi plus有時冇插耳機都會狂話prepare 緊hifi plus
部機長期熱，打個whatsapp 都見到到keybroad印
其他都唔算大問題

用左4部LG
G4 G5 V20 G6
G4開頭個相機同皮殼好吸引，點知死底板
G5 模組幾創新，不過冇乜用，廣角真心幾創新同正
V20 root後解決一小小熱就勁慢呢個問題，前後廣角，真心覺得好好用
G6...一樣天氣小小熱就發熱勁慢，冇得root解決，仲要冇得換電 18：9又係幾好諗頭，可以單手操作。
G7 完全買唔落手，前鏡頭廣角冇埋，仲要抄iPhone m字額
希望V40 可以好啲

LG 啲機最正都係跌得快
之前買G6唔使一年就跌到三千零

G6用821，佢賣得56XX，都預咗跌好多

除左部LG 2X 係2千幾入手外, G PRO, V10, V20 ,V30+ 都一出即入手

準備換V40+

未燒過板,未死過電

Sony promotor 先食屎.
LG 佣好高

sony 手機係冇promotor的，又或者咁講，極少 btw LG手機佣堅係高，同AV部有得揮

lg sales 好好搵

only lg 電視

近年都好少聽LG機燒底板啦喎,其實部G7+減完價幾抵玩
用845 core, M字額又可以off, 個廣角鏡又實用
quad dac都照keep起度,如果係聽歌為主我會揀LG啲機

鏡頭成像差

電得3000mah 分分鐘係2018續航力最差的flagship

更加長既mon，off埋m未額 感覺mon好細

g7個mon好似好淡
拍落其他機隔離嗰陣都幾明顯

g7+ thinQ 跌到就嚟同V30+一樣
但係都仲差大約一千左右
揀邊隻好

等v40

等到黎我部g3會先玩完

其實可以較飽和度

起碼落到3000 好似g6個價咁就入手

v30 好過g7

我喺係wilson玩呢部機
諗住入setting睇下有冇得較 但lock咗
唔知係咪得登
不過佢真係較到勁淡 淡到同三叔堆垃圾中低階機無分別

wilson 好耐之前都lock咗啲機嘅setting

當年出g2果時以為lg之後可以堀起

機唔係問題，香港lg死都唔認錯先係主要問題

胃信全部Android陳列機都會lock setting
驚你班人亂咁整PW lock咗部機

我部V10當時用左兩年燒左底版 整返一直用到依加 用左差唔多四年 相機個鏡頭都磨到花晒

rgbw排列係咁

我覺得似係廠機有冇srtting可以防止人咁做 因為隔離u12 就可以玩setting較p3/rgb

因為w像素會將rgb顏色沖淡，係咪？

係，除左唔夠rgb仲唔夠pentile細膩
唯一優勢峰值亮度高同埋平

一出v40
G7 又跌多輪

以前仲以為rgbw係好嘢黎 仲記得幾年前sony部xperia p出個陣用rgbw 又話夠白夠光

不過oled電視就無呢個問題，因為每個像素都可以控制發光，所以當唔需要w像素既時候就可以關咗佢 係咪？

G7+趺到去4798,點睇?

個相機夜晚影相會唔會好多雜訊

唔值呢個價
3999 不能再多

放心而家lg 好似唔心跌到4000以下

冇心